新wixoss 變咗唱歌加跳舞

Wixoss本來應該贏定輸都係要仆街既打牌動畫（雖然唔知打緊乜）

新wixoss 竟然變左打牌打贏可以開live唱歌加跳舞

不過一樣唔知打緊乜

被v界玩爛咗

反正都唔知睇緊乜
有D唱歌跳舞會充實D
支持

正正經經繼續打牌咪算....又有黑暗野睇.........
變乜鬼唱歌

J 下Aki-Lucky 都唔得

why not both

4季睇晒
真係變左唱歌跳舞？
不過算啦 第3-4季個設定都有啲格硬
我都覺得好難再延伸落去第5季

不過如果真係180度變唱歌偶像番嘅話
人氣又上唔番嘅話
我估都難翻身
祝佢好運

我覺得第3季...鈴子對露子果場好睇wor.......
(同埋鈴子同千夏合作果場)
延伸唔到第5季...咪再開新女角lor......

偶像番點可以冇Aki lucky

第四季幾鐘意Remember呢個清衣廚

制作好好

仲未有熟肉

個故事已經完咗唯有轉型，比較好奇 Z/X Code Reunion 點

呢套就算啦完全無睇頭

邊忽似打牌

成日覺得後面會有啲黑暗野

我覺得佢專心賣偶像化